
                      La grabación, los actores, el ambiente, todo es realista. Finalmente una película creíble. fuertemente interesante sobre los comportamientos humanos. La película que te hace debatir toda una noche... GRACIAS
        
            